有冇人同我一樣鐘意女朋友著暴乳衫出街?

拖住件乳牛出街，果種優越感真係

無圖 純討論？

樓主女友

Ex連短褲都唔俾我着

成日偷偷地着緊身衫出街俾佢發現都嬲幾日

有波先得架

你男朋友都幾白癡

樓主拖住伯母就伯母啦

佢話唔想我俾人睇蝕

畀人睇下會蝕左D乜?

唔係個個男人都同你一樣嘅

唔怕啦 有冇圖呀？

好聽d講唔想睇蝕，誠實d就話咁肥咪著咁小布

濕晒啦

冇圖，得老母

極專制

我ex自己鐘意露肉
但無野比人睇

著長衫 包埋頭就好

你把口咁賤

係，夏天熱到咁仲要人着長褲

好撚野，得張動物相你地都可以討論咁耐

其實佢着衫幾靚
我幾欣賞
身材其次la
佢着得靚同我出街就好比面我

咁身材唔好着露肉衫會好睇咩

屌，你個名

好多時都係小背心喱士邊果d
咁好多model 都無乜肉既

CG？

我男朋友都好中意我著性感衫出街
只要唔走光都唔會出聲

我都好鍾意樓主老母著啲暴乳衫出街

咩叫暴乳衫

淫底

笑到我鄉鄉聲

冇乜肉我淨係諗到冇波平胸

我見過有女仔fd著緊身橫間衫都係得對小山丘

你又知

B囉
唔算好差

我依加先知原來你係隔離post嗰個人，一直冇睇名

連登就係咁

但係會有女仔同男朋友出街着得唔靚㗎咩

鍾意樓主老母著暴乳衫出街

圖

其他人唔知啦
不過自己果個會為自己花心思都開心既

屌你老母48個留言全部一係純文字一係動物圖

有冇類比圖點為之暴乳衫？紅色暴乳定黑色？

連登真係好唔掂
第二頁都未有圖

無圖講經咩

港女無波邊有咁多圖

我都想, 不過女朋友係肥西

同男人一樣咁平

鐘意樓主老母着爆乳衫多啲

我鍾意啊，出街淨係望住佢對波唔望其他女

圖呢???樓主老母!!

十居其九, 呢 d 無身材又要肯露既女堅淫
如果俾佢地有埋身材就真係不得了

通常pat pat大先係淫底

暴定爆
唔明乜嘢暴乳衫

臉相黎講,下唇厚就實係, 大 pat pat 就應該冇乜關係既

擺你條女上黎俾人睇下啦，又唔會蝕，又可以滿足你既優越感，係咪你條女肥閪地當大波

講咁耐都係得一張乳牛圖

有乳先暴到

救樓主老母

岩阿
最好愈少愈好

只要唔係我女朋友既話

淫絲

黑色暴雨⛈️

[img]圖片網址[/img]

右邊有指印

紋身

圖都無張好意思講依句出口

你有暴乳 著咩衫都會暴乳啦